[覺唔覺] 而家嘅老麥唔再老麥？

先唔講細個仲有麥當勞叔叔、漢堡神偷、小飛飛 佢地嘅年代， 嗰陣時喺嗰度開生日會，可以話係指定動作，叫埋成班同學一齊嚟，幾威威，認真你大哂！

有幾間老麥會有特別少少嘅裝修，冇記錯有間有棵樹伯，有間有麥當勞叔叔長櫈。

好似呢個咁 不過入邊

直到有MC cafe啊，有唔同嘅新餐啊（e.g 將軍漢堡、識識薯條、18件麥樂雞、焦糖新地），愈來愈多九唔搭八嘅玩具啊（以前買開心樂園餐送正玩具），呢十年八年我都覺得仲可以接受，畢竟時代變遷，城市發展，呢一啲都係正常嘅，只要貼近食客、支持者嘅意願，口味去發展，就冇咩問題。

直到呢半年開始，我唔知係咪鋪路畀個濕鳩老細團接手，出撚左個signature，嘗試行中高檔路線，又大手入撚左批Bagel（點解大手？因為半年前賣到而家都仲promote緊，唔知係咪因爲賣唔出啦，早餐做撚完飽，做全餐配包，做撚完全餐個包又做返早餐包）

ok fine，唔緊要，你有你又一城做signature，唔好搞到我樓下嗰間就得，點知。

我屌你個老母啊，老麥係做街坊街里生意，做男女老幼都會開心食到嘅生意，做我地呢d土生土長，食佢份親切感嘅香港人生意，唔撚係做中高檔啊，明唔撚明啊。

不論promotion，food menu，定係target customers，通通都係錯哂，由你刪走左最後嗰三個飽開始，已經註定又一個品牌時代嘅終結。

I am not loving you anymore。

睇完可以放低帛金同講低幾句，老麥喺下面或者會聽到，但老麥喺上邊就未必收到了。

窮撚
凌晨JJ 的福音

以前11.12歲係好運對面間老麥搞過生日會

可能係有錢仔同窮撚都有機會一齊食野的地方

轉型24/7嗰下都幾成功，仲幫到唔少麥難民。

以前d玩具真係好正

呢支歌仔愈嚟愈少有嫁喇。

好掛住漢堡神偷

哈囉貓（條女有成套），屎露脾，大頭狗（仲用緊佢個散紙包），真係好多

我要返嗰4隻吉祥物呀

冇撚左板燒雞同至尊真係戇撚鳩鳩

童年回憶

冇板雞真係戇鳩核爆

板燒雞，小辣juicy雞扒加埋大雞醬，再有清新嘅生菜中和返，成個包簡直一絕，而售價都只係$20

大頭狗

Hi，你另外三個朋友呢

有個signature fans 負評左 我明嘅 我明嘅

呢3個新包都唔好食

你就傻，點轉都有人食，仲有增無減，由平價轉哂做OL OB生意，仲好搵

做生意既野梗係因本地需要而轉變方向
而家啲港豬咁撚中意扮鬼佬食西餐
好地地有茶記大碟夾抵食唔要走去30-40蚊本starbucks扮晒叉燒
咁老麥呢啲梗係要跟住個市場既主流

又或者咁講 老麥既轉型亦都係反映左主流既市場已經變成扮晒野

史路比好高質

我冇話唔會有人再幫襯佢喎 你睇真d

同樣價錢食麥記3個新包
食mos burger好撚過

小飛飛 滑嘟嘟

就好似領展，太興，翠華 呢d咁 所謂嘅愈嚟愈城市化 現代化

香港人連m記都無埋

依家繼續食都只係因為有脆香雞翼

Bagel 意大利包 呢d點都及唔上普通一個嘉頓包 焊一焊 少少脆邊 熱辣辣 好在早餐火腿扒仲食到佢呢隻

加多四隻脆香雞翼啊唔該，要全翼

連個大富翁都無撚埋

轉左做中資冇左幫襯過
我好掛住麥當勞叔叔呀

老實講 以前marketing 做得幾好

點jack，急口令，大富翁
到底陪伴住幾多個細蚊仔成長

細細個搞過生日party 而家見到人地搞都已經冇左嗰種氣氛

M記係香港唔會收皮架喇
就算出埋啲9唔搭8野
例如：乾炒牛河，沙牛通，甚至碟頭飯
都大把人幫襯，可能仲比之前多

呢幾年嚟真係覺得食mos burger 好過。

睇得出樓主個post真係有心出，
圖文並茂，分析詳細
值得正皮嘅

因為香港人懶得選擇，橫掂都冇得你揀，索性除定褲、擘定腿，畀你中出

其實仲有好多可取嘅地方，只係食完個18件麥樂雞（冇左點jack)，忽然有感，想同大家分享下，所以冇做到太多research

係 太多香港人都缺乏遠見
結果慢慢俾人食埋

Bagel好撚難食 好地地食muffin果啲舊款包唔撚好

bagel 真係好撚難食
上次想嗌個 buttermilk雞包
唔知做乜鳩比左個清新田園烤雞
塊雞又難食
啲菜又難食
個bagel好似紙巾咁咬唔撚開

Bagel 口感好奇怪，硬撚過鐵
之前普通包皮 係做到，你咬一啖，有上下包皮 夾住d 餡，三層中和下味道
但bagel 包既餡本來就好咸，中間空心，會只係食到d 餡，搞到勁咸

有冇人明我講乜，總知bagel 包成件事就係錯撚晒

我會覺得似麵粉溝少少水搓埋一個圈咁嘅糊餅

到呢家都仲賣緊

我想參加吓老麥生日會，細個屋企無錢無搞過。
但依家搞，又唔知叫邊個嚟好，戇鳩鳩咁。

咁勇敢

我做你座上客

屌 係佢比錯我

真係好 撚 難 食

唔係話麥當勞叔叔食曬佢4個伙伴
所以變得咁大個咩

唔知老麥班mk妹會同哥哥玩咩遊戲？

我排第二

理撚得你 身邊一車車人每逢有新包都去試
我自己就大陸公司接手過後都字食過一次

［圖片只供參考］下次都係睇下隔離食嗰陣時個樣有咩變化先去叫餐啦

睇住太和間老麥既變遷

而家搞一次要幾錢，假設有三十個人

太和嗰間係點樣啊

以前細個好驚棵樹

滑嘟嘟小飛飛
宜家啲細路唔知仲識唔識

以前好羨慕同學仔可以係老麥搞生日會

屌你我都係 不過都成日係老麥開生日會,細個真心覺得開心好正

媽媽幫我儲左成套哈囉貓 大大下到我自己儲，但可惜呢幾年無再出過呢啲公仔

講番起d 玩具，唔知有無巴絲記得有一期有d 車仔，一套有一架車，一組跑道，俾你砌高佢，好似而家d hot wheel 咁撚樣，果期成撚日叫屋企人買開心樂園餐，砌到條賽道天花板咁高，睇住佢沖落黎好爽皮

係咪就係hot wheels

以前真係樂興儲野（玩具）（7仔迪士尼）嗰d

仲有冇窮撚可以去食嘢嘅地方

你講野咁幽默嘅

其實仲有細個生日會d相（同棵樹一齊影）睇返都好開心

而家個啲真係.....

24蚊餐窮撚福音

同問，好想搞

我記得老母叫我去影 我死都唔去

太和個間廿年前有個波波池加

新個個包同足三両一鳩樣

好鐘意滑嘟嘟
細個換過一隻滑嘟嘟公仔我好鐘意

以前開心樂園餐啲公仔好高質
近排買野食果陣發現而家開心樂園餐送劣質填色薄

其實好似腦魔

童年回憶呀 無搞過一次老麥生日會會有遺憾呀

係咪咁樣啊

之前有nanoblock版 我即刻換左一隻

標榜130g嘅牛肉足唔足三兩（烹煮後）

冇咗至尊冇再食過

廿年前

因咩鍾意食至尊啊？蕃茄同生菜 ？

屌又真係幾似

係陳奕迅

我住左樂富20年，望住樓下間m記由最初到24小時通頂，到依家搬上商場，關11點
住樂富既人，以後凌晨完全無野食
依家舊址同我講賣Bra?
我屌你老母呀領展
附近全部食店咁濟，無啦啦中間整間賣Bra
想點撚樣呀究竟

其實塊雞扒唔辣 醬都唔係大雞醬
好柒

樓主講得好好，老麥唔再係以前既老麥，好想喊

咁間賣bra嘅係咪24啊
（唉，無嫁喇香港，都有少少興慶自己8，90年代出世，而家嘅細蚊仔唔會有呢份共鳴）

你可以話佢變咗好多
但我唔覺得推陳出新有咩問題
之前有喺m記做既巴打都講過被剔走嗰三款包根本好少人叫，而事實係新出既包反應亦確係唔差。同埋我諗40蚊個餐都唔可以叫中高檔掛。
其實我覺得只係褔喜事件同中資財團令大家對佢既印象差咗。

大埔墟間m 記有樹伯

以前啲玩具好正

而家樂園餐竟然送書 真係痴鬼線

最標誌性quarter pounder with cheese 竟然停賣我屌你老母

塊扒我食到流汗喎，醬我就唔知喇，只係一直以為係大雞醬，咁應該會係咩醬啊？

見佢無啦啦斬左至尊
我唔會再食佢

McDonald's 秒秒鐘歡聚歡笑

係咪90年代廣告slogan 我冇印象嘅

又無廿年前既 不過係尖頂鬼佬地方m 記設計
外型tvb 成日取景

而家d 𡃁仔唔使娛樂嫁

時代會轉變
懷舊係好但推陳出新係定律
如果麥當勞仲有20年前咁既樣
我諗已經比社會淘汰左

(圖from google)
係咪得我一個屋企有呢兩套野

話時話邊度仲會有波波池？

我諗呢個亦都係M記成功過KFC咁多既原因

算啦 全世界個trend都係global standard 一係索性全部斬左去 留翻core business 呢d local野越買越少

我個至尊無左呀

所以多咗食kfc

中肯

我真係好中意食板雞

出土文物

佢有隻燒烤醬 我見到有黑椒粒 係辣味所在
佢塊扒係早餐都食到 係無辣味

利申 做過m記

肚餓 依家就想食返板燒雞

新加貴包又點
一日有廿四蚊餐一日都重係良心企業
由一開始推廿蚊餐咁多年都係加得四蚊已經好唔話得

老喇真係
搵圖先知已經係04/06年出

反而我覺得KFC輸marketing同付款出餐個flow喎 野食我覺得kfc仲啱口味 可能因為有飯（辣汁磨姑 ）

Thanks 解開左個迷題

以前係美孚讀幼稚園
放學去食一定爭住坐棵樹個位

以前老麥會將開心樂園餐嗰期嘅玩具俾你睇，但宜家有啲都唔擺出嚟 究竟宜家啲細路仲玩唔玩嗰啲玩具

難得連登有呢啲強帖
留明支持下先

雖然可以講話已經唔話得 但大企業即使做到$24 依舊賺好多

想要返板燒雞腿包

公投嘅話 應該板雞會比林鄭多票

以前啲玩具又要儲又有教育意義
窮撚點會識咁多國家名
咪又係靠儲下snoopy

好掛住以前鰂魚涌間M記裏面個個遊樂場挽
有冇巴絲同好

覺得M記D生菜好好味
如果可以走醬換多D生菜就好

朝早企少過20分鐘都唔洗諗
勁多返工撚排喎

利申排過

呢兩款未取消之前我唔覺得好多人食喎

板雞真心正

好掛住以前巨無霸有$20餐

已經轉左去KFC

自從冇左至尊就冇再去食
轉左去mos burger不論薯條同包都好過麥記多多聲
咩話？價錢貴過麥記？
係呀 就係零願比多D錢都唔食你D垃圾劣食

老麥早餐係每個星期嘅營養目標嚟 （火腿扒，麥芝蛋，煙肉蛋，珍寶)

唔覺有好多人食取消嘅三款包
三款包加埋一個鐘唔知賣唔賣到4個

利申 做過m記

畀貴個signature 幾蚊十蚊 換嚟高質咁多嘅快餐 可惜住嗰頭冇（長沙灣）

又係半夜叫春post
乜都話以前好，我唔覺得而家老麥好差喎
而家出返個d麥當勞小丑神偷都唔會有乜人去買啦，唔與時俱進就會比社會淘汰

你咁清高咁唔妥大財團咪死攔去茶記/細舖食
d茶記成四五十蚊碟頭飯都唔知有乜好食，又貴，職員又串，環境又污糟
d早餐又來來去去都係煎蛋大光麵收你3幾蚊

同你講好抵 你就話佢重賺好多
咁要唔賺先滿意？

個廿蚊餐真幫好多人

至尊同足三兩 個人感官就唔清楚了
但識唔少朋友係必叫板燒雞腿包

食老麥大多數都係貪平求其一餐架啦
你比啲起錢最威係你啦

我意思係點解唔繼續做"$20餐"?

閒時食下好d都未嘗唔係一件好事嘅

想玩番一次急口令，
因為細個講野好差，次次都係俾家姐去玩同贏食物公仔

你住邊頭d餐廳咁識做生意啊

細個背急口令不停拎獎品

飯Tastic巴巴閉，
秋田小町優質米，
新鮮生菜至矜貴，
脆雞牛肉好架勢！

利申：淨係背過無食過

d撚樣冇野搵黎吵姐，我咁寫包單大部份屌取消個班人冇乜點食過三款包
係受歡迎老麥點會取消，你當佢傻既咩
你唔見佢話取消趣香雞翼

而家香港大財團就係原罪

得返雞翼係會食 d新包次次出都唔會買

記得細個老麥會將d賣唔出既玩具送俾教會
聖誕節d人係街邊邊唱聖詩邊派過氣老麥玩具 收到都幾warm
利申反耶

雙層芝士巨無霸
醬汁牛肉夾青

正 唔知幾時會出返

瓜

我返工返過灣仔，旺角
大部份茶記/細舖餐廳都收四十幾五十蚊一個lunch，重好易中伏

巴打入左冊幾多年
食個學生餐都三十幾蚊
普通茶記lunch都四十幾啦

之前有漫畫+小遊戲嘅書仔 好好睇
內容大概係麥當勞叔叔一班人對外星人 好似係

我覺得樓主個post好快比人偷

唔怪得啦 呢d人多嘅地方 $4，50 真係基本
但你試下去下d屋邨細鋪 多數做街坊生意 $3x 一個午餐都仲有交易

至尊係成個 m 記唯一個包真係似番個 burger
亦係我唯一覺得佢最有心做既包
但佢cut 左我都搵唔到原因再去

偷緊啦 但我都會理性討論嘅

多謝你出嚟支持被取消嘅包 尊機巴同Google巴都唔同意被取消嘅包係有人食

以前d玩具好正，特別係超能特工隊果部識加速既車，
同戲入面一模一樣

老麥我永遠懷念你

依家既M記都唔係比小朋友食
係比毒撚食

我幾時有講過

冇咩 sorry 睇錯

真心無乜 我自己成日去冬菇亭食
食個常餐都四十幾

佢d玩具主要都係主角公仔做core 加少少機關咁 已經夠細蚊仔揸住出街到返屋企玩一日

呢個有印象

常餐under $40 真係仲有嫁喎 唔係特登想同你拗 就我所知 紅磡 長沙灣 太子 大角咀 香港仔 去開嘅都係around $35，6 最平 $32 都有 喺長沙灣 保安道街市附近 叫時時樂 d碟頭飯都幾正 得閒去試下 $40到

不過頂唔耐嫁喇 過多排真係全部清一色$40 基本

細過成日係老麥玩佢地啲遊戲機
而家老麥你叫佢間少個位畀客坐都好似要佢去死咁

以前個大富翁儲撚到我吖 不過正係好好玩 今次食都好刺激 不過而家

太平山係咪真係得一個

年經

而家生意行頭 以客爲先呢種概念唔會再喺大鋪出現

仲好記得以前細個，大約18年前，
果陣3歲去太古間老麥食，
間老麥特別在舖頭入面有識郁嘅火車
一路食一路望住架火車郁
有無巴打記得？

食開板燒
而家啲包難食咗好多

以前小學喺老麥搞過兩次生日party 大個左慢慢越嚟越唔中意佢，加價都算，個包仲要成日縮水 但都有時認命照食，最近無左個3個包行個唔知乜鳩路線就不鳥

我都幾肯定佢再咁既路線行落去
佢業績會插水 一向靠薄利多銷黎賺
而家想轉到一個餐4 50蚊我彩你都傻

睇下mos burger識唔識把握時機取代佢
好食過老麥好多

一俾中資就cut三個包，仲要其中一個係最多人食既板雞
咁樣做生意法注定無運行，乜野一俾垃圾中資買起後就一定走下波

mos burger分店開始多
取代老麥應該有難度，不過都希望襯而家老麥走下坡把握時機做到有KFC咁上下

不過老實講個安格斯幾好食
其他果兩個就不了
尤其係果個Buttermilk雞
啲好似酸瓜嘅辣椒辣撚到我要不停飲野
仲要有塊菠蘿完全唔夾唔知做乜柒

個牛油果包幾好食，其餘兩個狗都唔食啦，個牛肉包又臭又酸

老麥行乜撚野中高檔
根本係低檔野 一早係香港定哂型
依架玩改革做乜
跟返以前 以量取勝 咪得

以前啲玩具好高質

所有野都迎合打卡文化
香港人真係好撚垃圾

上飲食台睇下喇
大撚把人貼老麥餐

飯tastic真係世界級 細個嗰陣一放學就同成班同學排隊講急口令換獎品 完全係童年回憶 最鐘意佢個牛肉飯tastic 前排蛋黃哥同以前個牛汁真係冇得比

出番至尊呀屌你班垃圾管理老母

出番板雞呀屌你班垃圾管理老母

屌想喊

屌，我嘅童年回憶呀

可惜我得下面果兩舊，細個一直好想搵埋其他果啲，砌到成舊完整嘅

我屌你老母呀
未取消前食十次有七八次都係至尊
平均一個月食十幾餐有冇資格屌呀

黑椒漢堡好好食
幾時會有

我諗我知你講邊套
有無限可能性 而家好似未扔
好正！！！如果而家出返 我願意餐餐兒童餐

我十次有九次都係板雞呀
冇乜點過？你老母就無點過

cut撚埋22蚊餐既話，m記一定收硬定

記得以前間m記個樹伯

唔好又賴中資接手啦
外國都係轉緊哩個路線
時代會進步

其實又點只係一個時代嘅終結呢

秒秒鐘歡聚歡笑，是佢以前的一句廣告口號/歌詞。以前餐牌上寫住笑容免費無限供應，有麥當勞叔叔，有佢地的壁畫，裝修有各自的特色，會令人覺得"warm"，出餐又快（我仲記得有次佢地玩計時，過左有優惠券）
而家迫人用佢地部自助機，出啲我唔識欣賞的高級包，有"格調"的黑色裝修，排兩次隊先有得食的系統...
我明白佢係做緊生意，會跟著賺錢的方向變，而佢依然會有好多人食，甚至我都間中會仲會幫襯。只是，這不是我印象中的麥當勞

外國出新貴包唔會cut舊包
中資會

磨菇安格斯賣到斷貨點睇

今日試左東京之夜個包 好難食
個汁好咸

邊個話唔會呀？
唔該你收一收皮啦

仲有咩bagel ,all day breakfast,Angus,blt
外國一早行緊啦
依家根本係香港既McDonald's 跟上國際腳步
你地成班係度9唔搭8

利伸住北美

冇左果3種包係敗筆
其實佢要行中高檔都唔使cut
兩樣野冇抵觸

其實最好保留番啲傳統裝修分店
商業區嗰啲就換新裝
社區人口年輕嘅就舊裝

哇屌 見到幅相電咗一下 啲回憶返哂嚟

M記從來都有地方文化特色，唔係同一套menu全球通用
bagel, biscuit, mcgriddle, wrap呢啲比較美式嘅口味，都係北美地方先會受歡迎，賣去香港啲人邊識欣賞
調番轉頭喺北美賣脆香雞翼，仲要係雞中翼，應該效果麻麻

依家你地賴中資嘛？

咩點餐機、叫號碼拎餐，連裝修特色都係跟緊外國一線城市果套。
香港人唔係追求國際標準咩？唔係鍾意超美趕美咩？

依家人地就係走緊哩一套

我笑下算， 走高檔就要減人流，唔好同我講迫餐死仲要自己去台食物，等位，冇service叫高檔。
ok冇左高流量人流的話老麥要咩裝修？ 鋪租點交？ 賣200蚊個set ?

總之高登連登就一定係舊果套好
過去左既野上神檯

有咩就一定係土共衰
一定係中資問題

開親post 吹奏舊野都一堆正評

同維園阿伯無分別
一邊奶共一邊反共
但一樣咁無腦

我對呢幾隻包冇乜感情
唔好cut咗我最愛嘅魚柳bell就得

咪係
而家剩係屌佢cut三個包，其他咩點餐機貴包有無都無所謂，但有人就麥當勞打手上身

我直接d啦
我唔係幫m記口
我係屌尻你班友無國際視野

福喜之後仲賣埋比中資
仲食m記係你地犯賤

我指香港同大陸地區m記
唔包括外國m記

好懷念 我一直以為係我越黎越大個
身邊啲野先越黎越無感情 但原來唔係我問題

商業社會就係咁單一
永遠講錢

唔好搞鳩24蚊就得啦 (港豬mode)

而家好似冇晒麥當勞叔叔同佢班好朋友臉孔
莫講話1:1模型， 連畫像，廣告都好似冇晒

啱啱出嚟
冇咗好耐喇
起碼自從轉咗用 I'm lovin' it 口號之後，就已經消失晒
得番開心樂園餐同麥樂會入會贈品見到佢地
仲只限麥叔/飛雞/滑啫啫/小偷四個，其他角色例如嗰班啦啦球就一早無咗影

我以前會咁評價: 平價，味道合格，方便
依家已經無哩支歌仔唱

不過有無人知點解老麥作為美國連鎖店，佢喺美國嘅產品會咁頹？完全無創新，反而其他國家嘅好好多

我覺得係因為美國好食嘅漢堡有好多其他選擇，M記就畀人定性為cheap嘢，呢個印象已經定咗型
佢好多都開喺walmart入面，而walmart嘅客路就係窮撚

唔cheap 囉
無coupon 都唔撚食佢
淨係買咖啡同muffin

正一cheap精
利申：食開超值選，有冇coupon冇關係

係撚斷咩，話停果陣都仲大把貨要賣多幾日
黎緊又出返啦，定好似今日出

點解要cut板雞同至尊

以前 「秒秒鐘歡聚歡笑」點都溫馨過 I'm loving it

無晒feel 所以已經好多年無食

麥記就嚟要擺脫「難民宿舍」嘅污名

已經冇曬以前嗰種感覺

其實啲食物變化唔大
變嘅係人
細個爸媽或家中長輩帶住成抽細路去食麥當勞，隔離枱又係小朋友，氣氛好熱鬧
而家大個咗，好多時自己一個去食，隔離枱變晒做阿公阿婆，仲邊有feel

係咪得我見唔到有人食野

唔覺得刪走有任何問題
自己都做好多間餐飲公司
製作唔方便 成本唔低 自然會考慮停止
所以未至於時代終結
你睇許留山夠走去吊高黎賣
又賣小食咩燒賣
撈埋海皇粥店條水路
依然有生意
只係做晒遊客外國人生意咁解
始終佢地唔知道咁多歷史
冇情意結

全世界好多都轉左無麥當勞叔叔啦
而且m記野其實算好食

點解香港人始終學唔識食完自已清走垃圾

你識條鐵咩
創造就業職位

屌 撐m記啲人都on9
整新野都要好食先得
新包比起舊包真係差好撚多
同埋有咩必要del舊包？
撐m記果啲不如m記俾舊屎你都食

換左pr?

無撚錯，今日既老麥無哂堆icon，麥當勞叔叔，滑嘟嘟，漢堡神偷，無哂。。。得番個m字招牌logo

到而家都唔知點解冇左果個三個飽

逼你畀貴啲食新包

新飽不知幾好食 on9仔樓主食古不化

你出新包唔係問題 但你唔好整走板雞丫 咁口日

轉型都好正常

好似係m記賣左俾大陸既公司先改到咁
話說有冇人覺得m記早餐冇以前咁好食？我覺得佢薯餅轉左供應商，以前薯餅入面會一粒粒薯咁分得開，依家個啲又實又硬
其實佢啲包細份左又難食左又貴左左真係冇乜理由再食，連新地筒都五蚊

agger

dllm

好食，但毫無M記特色

冇左嗰三款包真係冇再食過老麥
俾中資收購咗之後真係垃撚圾

10幾20年前未出板雞個陣
咪又係有人話板雞貴
btw新個d包 有d幾好食

平時就成鳩日屌m記
到人地轉野就出晒黎懷念
哦原來對m記咁撚有感情

垃圾叫春post

m記特色係乜？

產品名稱簡單易記，有啲仲係註冊商標
巨無霸、魚柳包、麥香雞、麥樂雞、脆香雞翼
足三兩、至尊漢堡、脆辣雞腿包、板燒雞腿包
而家啲新包叫咩「芝味蘑菇安格斯」、「清新田園烤雞」、「狂惹火辣脆雞」，感覺好KFC，我到而家都記唔到個名

商業機構轉型又要你管

還我至尊漢堡！

板雞同至尊都應該要留既，足三兩就執左佢算啦

記得以前細個去親有大樹既m記食都會喊 因為好驚
用左好耐先克服到坐大樹附近d凳
咁樣話咁快d餐就唔同晒, 自從mcafe出左其實成件事就錯晒啦...
食個m記宜家都要差不多40蚊了

巴西雞你夠膽食

我記得好似大樹樹腳都係凳
我最鍾意坐
嗰時M記仲有五邊形枱，啡色長方形地磚，任攞嘅紙巾，紅色硬卡紙套嘅薯餅，硬卡紙飲品外賣手抽
飽類非即叫即做﹐而係擺喺一行行嘅架，包裝係發泡膠盒

我最鐘意用黑心肉整既脆辣雞腿飽 不知幾juicy 幾入味
而家完全把撚

有冇北區巴絲好掛住上水新都m記（未裝修由萬寧位置到7仔位置）

其實板雞同至尊咪又係算新野黎 只不過啲人覺得好食先一直keep住

百貨應百客

咁點解唔一直keep落去

你啲回憶唔值錢呀

開多幾間啦

識食一定食mos

以前返工唔小心上早左一班車都會去食早餐
而家不了

近排久違去左黃埔果間m記
d裝修無乜變過, 麥當勞叔叔都無拆到
小飛飛漢堡神偷佢地既壁畫仲係到
唔知係唔係得黃埔果間仲係咁

早餐都仲ok啊

應該係keep 住有人買但又唔係好熱賣既包，估計m 記會將佢地轉做好似將軍漢堡依d 隔一排先出一陣既包

而家得東京同田雞賣 想食安格斯同火雞嘅顧客只會買返11蚊包等平價嘢
至於18件麥樂雞嘅新醬 最多人揀嘅肯定係蜜糖芥末

老實講 而家嘅麥當勞已經走咗樣 之前間唔中會食嘅衝動都冇埋

點解而家佢哋會行「去麥當勞叔叔化」？雖然佢哋幾個畫風真係幾醜 但係真係睇住我哋大 細路來講肯定鍾意有壁畫多個黑色嘅餐廳

美帝
支那

究竟有幾on9先會將自己日日食，
等同個包好多人食，
我講樓上個名好多筆劃條友
不過板雞真係m記最好食嘅包

Cut走你個三個包就等於無晒平包 轉行中價路線 埋單要四十幾蚊
上面個幾個鳩up都有啲譜啊 signature咪又係得個幾個新包 其他十鳩幾個包咪又係本身個價位

點解create your taste 得番金鐘先有？其他鋪轉晒signatures collection

大把港豬照食
抵香港人死

你地個人觀感姐

人地實係睇數
profit最低果d out左去

賣左比中資 ，你仲幻想佢可以保持不變質？

成大間公司有哂數據邊啲賣得邊啲唔賣得
唔係你鍾意食就話多人食
行入去睇下咪又係24蚊餐最多人買

係呀係我個人感覺乍

以前藍田匯景嗰間有得排隊玩ps1
成日走去挑人機

屌你老母想食返個板雞好似得撚罪左你地咁

無人食一cut個陣就唔會咁多人嘈
on撚9

板燒雞嘅noise 應該最多

食實有人食架，不過唔係最多人食果d 姐

充滿回憶既地方

真係唔明好地地平價快餐店 轉乜野行中高檔路線
平平地平民化咪夠

我記得以前前世界杯果陣有派卡片，上面有隊球隊，如果嗰隊贏左可以免費食包定唔知點樣

好懷念以前開生日會，有小飛飛同滑嘟嘟一齊玩

94' 美國世界杯！
我抽中左巴西都知有運行
最後免費換左巨無霸餐 爽到核爆
仲記得有friend囝抽到沙地阿拉伯苦笑樣

垃圾老細

24蚊中高檔快餐店

早餐冇埋板燒雞腿扭扭粉就真係可以收皮了

沙田執笠
太和/藍田裝修
樂富執笠

見證住m記黃金一代既結束

話人地target customer錯
想知點解錯都賺到錢
加價都仲有人買

都未講以前開心樂園餐個package見到真係會好開心
好似拆禮物咁
d玩具又真係吸引
而家… 見到送書都有

exact7ly

講得勁好 樓主我之前都係咁諗 而家俾你講哂出黎

以前細個好難得先可以食一次
每次一定叫開心樂園餐
但四個標誌性公仔玩具永遠儲唔齊
雖然唔齊，但一樣咁開心

但依家去親老麥
心諗：又要劣食

咁依家啲細路唔興呢啲啊嘛
你問佢而家個啲正啲定我地個陣個啲正啲
你覺得佢會點答

食完開心樂園餐一撚定係玩到個屋仔爛晒都唔捨得dum

係 你唔講唔記得 佢係用外賣紙盒裝d野而唔係紙袋 個手抽好似係M 字咁

每年換杯

有無人記得以前有出世界盃卡
買一個餐隨機送一張國家 小學勁多人有儲

係呢隻喇

而家唔係仲係個紅色屋咩?有換到普通紙袋咩?

屌完咪又係繼續食

以前仲有得打機

我仲有隻

一出世就投入競爭同出社會

星之卡比 跟著好似有隻mario kart嘅賽車game 大排長龍

以前成日係青衣長發商場頂層間老麥食
最中意坐佢最入面個棵樹凳

樓主連尊機重道都引埋出嚟

想要舊少少嘅feel可以去天平m記，個佈置同幾年前一樣無變過

安格斯磨菇 好好笑喎。

有冇人覺得裝完修之後啲櫈冇咁好坐
又迫又窄，啲梳化櫈/卡位少左勁多

到六月真正轉手後
唔食m記

反而食巨無霸多。越食越薄

好似話某啲日子先會派個盒

幼稚園高班搞過, 好記得我係坐喺樹下面

東京之夜 佢老味雞好咸 大伏。
講到東京咁好聽。用番之前果件咸雞。
我懷疑係咪果個大廚諗出來。

咪撚刪走脆香雞翼就得

其實香港呢面條路線完全錯晒
唔知美國總部個面知唔知有問題

宜家中資麥記一樣咁多人
唔知係真係營養定咩原因

Rip

仲記得細個好想去老麥開生日會 但係真係屋企唔係有好多閒錢 所以都係冇試過
最多都係去過人哋生日會
同啲麥當勞姐姐玩

逢星期六日假期好似用返呢隻

點解咁講嘅

好難得真係停左冇買過